中國大使九十度鞠躬尼日利亞官 網民:點解係人都嚟蝦我地?

呢嗰小粉紅開始懷疑大國勃起係咪真
覺醒近了

匪朝已經屈辱到變成「後清」

己所不欲勿施於人
成日歧視人
就唔好喊人地歧視翻你

呢單野緣起係廣州有兩個黑人
比共產黨強行收咗護照要隔離
尼日利亞大使黎親手奪翻護照
真係以為你係天朝可以為所欲為

支国大便對住對方90度？？ 當年李鴻章都未衰到咁喎

強國喎

呢段中國屈辱既時代仲有排黎
後瘟疫時代一定係全球反華
胡適講：

你們爭自己的人格
就是為國家爭國格
自由平等的國度
不是一群奴才可以建立得起來的！

中國人究竟明唔明
你一日無自身健存既人格
獨立自由既精神
無論你個國家幾強大
中國人一世在世界上都唔會受人尊重

呢個咪係習近平口中既新中國
中華民族偉大既復興
你班賤民係咪想質疑刁帝？

班狗官都去清真寺做showw啦

睇電話啫鞠咩躬

無叫你跪算偷笑啦
支那狗就係低賤

黑人係奴隸
但起碼人地都係人
正所謂無惻隱是非羞惡辭讓之心非人也
你班支那賤畜一樣都無 連人都不如

睇手機姐

的確有人覺得係睇電話
但當「九十度鞠躬」成為咗社會上既理解
成件事成為咗一個社會事件
用後現代主義既睇法
原本係睇手機定鞠躬就已經唔重要

中國欠全世界一個道歉

被憤怒蓋過理性

擺明玩鳩佢，擺個手機響枱要佢摀低身望
再影低佢

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

操你妈逼咱们堂堂中国人为啥道歉！

養咗班義和團出來

有則留言話大清雖然簽不平等條約但係外交官有骨氣

比大家睇埋條片尼日利亞對自己啲子民都幾負責任

仲衰過清朝

係已經驗咗陰性再要捉人去隔離
想收起人哋護照
攪到人哋大使來親自去現場出頭

大使”要隔離冇所謂
但一定要一視同仁隔離, 包括所有支麻人”

在場大陸閪外交官恐嚇話”you will be famous”

大使”you will be famous too”

呢張相要比牆內既人睇

要票就跪啦支那仔

嘩屌堅？
有無source
諗住連埋泰國日本台灣一齊做文宣
有排玩

就係牆內出黎既
不過牆內仲未傳播好廣

尼日利亞都反你枱 非洲大撒幣仲點玩落去

哇, 有無片

1. 搶返護照

2. 大使話要一視同仁

3. 支麻人威脅話you will be famous

呢啲一撚定要拍片做證 唔係又有機會俾中共做大外宣

因為你們是奴隸啊

大使好撚勇武

最後個段係個tweet第2條片 要碌落少少

用錢換面子換外交權就係被人玩,
你唔係以為你係美國人同俄佬有威望呀

中共人無恥, 當然比任何人更低賤

撥火啦

最後先至出現張相
其實係尼日利亞政府召見駐尼支麻大使
俾埋錄影佢睇 叫佢星期二之前比回覆

奴隸？

誰智商低?支障仔

上去撥火

嘩屌好撚精彩
最正係早幾日支那同CHO先屌鳩台灣歧視黑人
而家尼日利亞即刻一巴升落支那度
呢單野支那同CCTVB都一定唔會報
一定要twitter做大佢
連埋台灣一齊

非洲國家都反你檯

支那賤種認為係
BTW我上面打得衰

斷交啦

你同一班價值觀係由上而下講要由下而上點會有用

你是支鬼 你地位低

非洲大國
中國唔得罪得

連非洲人都睇唔過眼中國野蠻民族

成日話中國五千年文化
最基本一句修身齊家治國平天下都唔撚識
聽埋共匪講乜鳩有國先有家，倒撚轉嚟講
搞到成班生蕃淨係識打飛機
係呀，五千年文化係好勁
有好多好野添，但係連一年份量嘅文化都表現唔到出嚟有鳩用??

睇電話
兜完自己唔笑仲有人信

支那咪一樣簽不平等條約
BTW 外人眼中都唔算係簽不平等條約 只係做番應該做既野

唔識拎起部電話睇既咩?
BTW要你鞠躬就鞠躬, 使同你咁多嗲
再嘈, 你班身處非洲既支那狗全部食子彈, 唔使有命返

刁大條一戴一露要靠非洲佬，點敢得罪佢地，一陣反口充公所有國內資產兼唔還錢佢地一個仙都冇，講無賴非洲佬同佢地有得揮，但人地有樣好，肯保護自己國民，支共永遠推國民死先

佢平時食野都係咁架

屌呢啲先至係稱職嘅領事，香港嗰班飲飲食食

撥火

香港人覺醒》同路人〉手足〉香港民族》香港國

尼日利亞好波

要對付無賴國家就梗係要比佢更無賴啦

支共長期煽動國內民族主義，遲早會反噬

尋晚先同泰國開完火,今日到尼日利亞
佢地一日可以得罪幾多人

個坐姿

推

支那日日都開火好忙

最好key走埋部電話

整走埋部電話

低賤支那狗

好撚正

Key侵侵隻腳上張枱度仲正

淨係修身都做唔到LA

快D CAP圖翻譯去twitter, 大部分中國人留言 racist black guy, call them 猴子(monkey)

我屌

推爆佢

整走部電話, How easy

最討厭兩種人
一有種族歧視的人
二黑區呀烏的黑鬼

成堆支那唔理前文後理就係度嘈

中國人成百年嚟都唔識反省架啦
如果唔係 清朝個陣唔駛輸到仆晒街啦

行動力有，理據清晰，真戰狼

條on9官成程on99
將harass聽左做arrest

有冇執番木見，一90度烏低, 後面條友拮入去

得唔得罪都無謂啦
支那其實都係得兩個選擇
一班友唔還支那拖住先唔洗入懷賬住
二聽班力㗎講write off部分債務扮大方拎番d面子

面就人地俾既

支那豬就係奴隸，呢個係永遠不變嘅事實

喪權辱國到呢，班玻璃心支那狗仲唔柒到無地自容
以前要對洋人下跪，依加要對黑人鞠躬

又「尼各」又「猩猩」又「黑鬼」
中國政府仲要無出黎切割，即係默許啦

支那人邊個蝦邊個先都未分到

所以話 支國人永遠睇到結果 但睇唔到個開頭
睇埋個開頭真係唔知嬲what

睇手機炸，睇番第二條twitter la

佢哋有個盲點
其實中國無崛起過

新清朝

啲人話超國民待遇 有冇諗過呢D只係正常待遇
只係國家從來冇當佢地係國民

呢d post永遠冇5毛推

中国又贏了

佢應該好憎自己

呢 d 唔係屈辱係自己攞嚟

擺明尼日利亞官有心架啦
你俾手機人睇通常直接遞到人哋手上/視線水平
就算當距離遠/官方場合要擺係枱，係友善嘅見對方睇得咁辛苦都會叫佢可以坐低睇之類
依家仲要放埋片出嚟

雖然係睇電話
但條黑鬼對住條支那狗成個大爺咁坐喺度咪覺得冇面囉

小粉紅成日扭曲事實 成地玻璃

支那賤種幾時畀人核平

屌你老母啦回憶小子
唔好扮晒自己友啦
三毛藍絲網軍死全族

必然引爆外交風波，小粉紅被利用了

缺乏獨立思考的能力

支那欺善怕惡慣喇

做咩咁驚人叫人上twitter呀Fin.Grasshopper
又想入黎搞事影響討論呀？

支那想一戴一露搵非洲人支持

但你哋諗下你哋啲芝麻人質素係點先

佢哋本身已經瘋狂歧視非洲人 仲要搞埋武漢肺炎

非洲人想中國搵錢 但自己國民比芝麻人恰到上天

今次好睇

支那同尼日利亞文明程度 一目了然
文明古國喎

Cctvb 黨媒 乜撚支那衰野都唔會報

對垃圾國家都90度鞠躬

撚狗高手

可憐人必有可悲處

一帶一路重要啲

博科聖地幾時先去支那打聖戰呀
淨係識殺自己國家啲人

make america great again

支那人係咪蠢得濟？ 睇電話喳喎

上Twitter 玩先

邊撚度有90度啊，再躬過啦

都反應出一樣野：奴性。 人地俾你睇，你可以拿起部機睇。但平時習慣左卑躬屈膝，好難改

講到自己好似係清朝滿人咁

有咩問題

非洲果堆一帶一路一齊走數
支拿國咪又係出口交部強烈譴責
夠撚疆出兵打柒人咩

根本正常人睇人地部電話都係拎住響手睇
點會摀低身睇咁撚on9
無論人地係咪有心撚狗呢條支那官咁既姿態基本上已經可以比維尼諸佢九族

收尻人地passport人地大使緊係屌到你開花
支那狗真戇尻

赤納粹極端民族 魔共洗腦教育諗住放大"中華民族"兩千年苦難走向共和之路,將苦難屈辱放大一百倍,團結國內愚民，芝麻仁越極端越好 比全世界睇清哩個土共文化

如果係香港人地大使嚟
黑警會唔會要人等返十個8個鐘再掉落地下等人執

啲錢俾哂咸濕菜
非洲個堆投完票就無你嘅事

批儒批孔，中華文化已經畀外國嚟嘅共產黨破壞晒，無文化底蘊可言

自己人種族歧視然後話台灣人帶節奏
哇強國人真係純潔美好寬容大度
有啲咩污點都係台灣香港美國人搞出嚟

btw對住外國官員講you will be famous都幾好嘢

柒到呢

晚共係柒d

push

1900年八國聯軍非洲無份

2020百國聯軍預埋你地

乜撚野阿

你都有今日

其實呢個外交官仲算係正常人 未去到戰狼個隻

一模一樣

所以你真係唔好去搞外交問題 一定輸撚哂 少少意識都冇

當然佢可以拎起睇
但正常人會用腦諗點有呢個動作
再加上佢90度都唔係對住人

睇番條片，明明就係睇緊電話，點解微博人會覺得係鞠躬？你自悲之前識唔識FC左先？證明支那人幾無腦。

第二個問題，又點解要咁辛苦咁樣去睇電話？係咪人地唔俾你攞起黎睇？定係有乜困難？咁樣睇唔辛苦咩？

有趣。

玻璃心又碎

無違和感

狗奴才 想點？

中國都要靠尼日利亞，所以唔可以咁過份，搞得掂佢哋，喺非洲好辦事。

呢個國家既人同好似丁蟹咁人格有問題
極端自卑衍生極端自大既人一樣
永遠覺得自己係弱者
周圍既人全部都起度洽自己
所以就玻璃心
所以乜都捕風抓影覺得對佢唔住

友邦vs家奴

支那國 武漢肺炎後可能要跪係地先得

歷代文化精髓毀於一旦

諗起譚狗自己用寫住台灣嘅鞋踩自己
雖然依張相未必真係單方面玻璃心

一定係！
正常人當然係拎起部電話睇，就係怕傷腰骨，但中国外交官為咗向外國人展示佢腰骨有幾硬淨，特登用最高難度嘅姿勢，證明中国人唔係東亞病夫
（連非洲人都驚，其實係世界病夫先啱）

用埋呢堆tweets

非洲媒體報導中共出動防暴「排非」 大量五毛急到跳曬掣 入嚟撥火

說好的義和團呢

真歧視

最尾個張好適合翻譯出去

所以海外文宣=>
要讓班尚有理智海外華人,
明白D反華,辱華係因中共雜總所為.
要海外華人做番好海外華人對外國既形象.
同中共劃清界線界線.

重伸當年排華時, 老毛叫海外華人回國.
結果唔少人在之後文革被鬥死.
依家雜總想歷史重演.
明白中國不等於中共.

比喻唔錯

因為中國人都唔係人黎

香港人都唔明架
每一日係度屌人分化、五毛、鬼
不但完全無視自己yellow nazi既舉動
更加覺得團結合一就係民主
根本民主本質就係分化，唔係你國際戰線點會打得咁辛苦咁艱辛，就係因為人地民主國家對中國同香港問題既取態都各有不同嘛

以為經歷接近一年無大台既運動，香港人真係可以明白咩係民主，點知原來都係晒鳩氣

在大陸，好容易就被人拉下台。

非洲老都幾撚勇武

想擺你呢幾句上微博
起碼激撚死2 3萬支那豬

如果係外國其他國家跟本唔會拎黎討論

係支那玻璃心先會拗

好明顯驚出唔到門口

推！！！！

係啦 繼續行民族主義
搞到啲非洲朋友都冇埋就啱

中國在文革後已經亡咗，呢個A貨叫支那。

我已經準備定幾首晒本明治維新個陣嘅軍歌去慶祝八國聯軍

尼日利亞既人唔係好好蝦，一有事佢地好團結

之那狗自卑心態

俾左錢都做唔到大爺

是但啦 你鐘意